如果宇治波滅左族, 咁以後都唔會有六道個仔的轉生者?

如題

係 因為雷切勁啲

1個係s級
1個係a級
都唔知有咩好嘈

就係因為死左先輪迴
你要佢冇轉生應該要佢長命百歲 萬壽無疆 永垂不朽先啱

會咁啱投胎落咗凱度
或者凱多

千鳥

都無哂後人 點轉

無啦啦有人生個b 有眼 好似長門咁

重睇啦

唔會滅, 命運黎

點解宇智波一定係細仔既傳人
但大仔既傳人會唔同族

因陀羅擁有仙人之眼
所以其實要同血統先合理
或者先承繼到
阿修羅係仙人肉體
相對上唔係太關血統先

閣下有咩高見

千手一族體質上比較強
漩渦一族生命力較強
所以兩族人理論上都係身體好過其他人
好似係

話唔定日向都可以頂細仔個位呢
寧次

重睇啦你

唔睇 吹咩

漩渦係千手近親
都係阿修羅啲子孫，所以傳到
理論上宇智波有分支，而又繼承到寫輪眼既話
都會傳到
情況好似日向有個分支，叫小日向咁
一樣用到白眼

世紀難題。雷切定千鳥勁d